求救 手機變磚頭

用緊iphone6+
頭先玩左陣game之後熄左mom就開唔返 個home鍵發熱左三個鐘都仲熱緊 想問下巴打點搞好會唔會爆炸

試下打隻蛋上去煎熟佢，部機壞左唔好晒左啲熱力佢

蘋果網有講第二個開機方法

有冇link

搞掂啦巴打 thx

我岩岩都係咁 又係強制開機搞返好

開返機粒制即刻唔熱

睇下中唔中？

iPhone 6s 意外關機問題方案

Apple 已確定有極少數 iPhone 6s 裝置可能會意外關機。這並非安全問題，它只會影響序號在有限範圍內並於 2015 年 9 月至 10 月間製造的裝置。

我6+